死獌狗，我屌你老母

食左飯未呀

豬蛇今日又係食大家樂？

食左大家榮4寶反

頭寒啦豬sir

丹麥

炸髀色拉 火退通 凍檸菜

食左個叉燒餃子烏冬

自己煮？

準備食晚飯

大家樂
$36

大家樂排骨菜飯

大家樂盆菜 堂食😋😋

腸仔飯

冇飯食

好難食下...